airbnb 衛生問題

之前因爲未試過住airbnb
有次同朋友去韓國
5 6個人可以一間屋 唔洗好似酒店分開幾間房咪試下
點知去到見到啲床鋪好污糟
幾晚都唔敢com啲被

咁關airbnb咩事